[扮工動物園] 漫長的三月之星期一

時間很慢..幾時出糧

加油

琴晚我好似又發左燒咁
辛苦到訓唔到

做乜一無嘢做就身體差咗~

真喎~

上星期先出上個月份糧

勞碌名

琴日見好返少少
夜晚去左返餐廳
有段時間一度炒場一度標冷汗
放工仲比同事叫去食雪糕
結果夜晚好似就發高燒了
頭勁痛，全身發熱咁
訓都訓唔到
我知我曳

慘了

睇咗醫生未?

未
原本諗住前日訓左一日覺已經自然好左
有食藥，而家塊面仲有少少熱熱地，都冇咩了

病都唔睇醫生

me巧可憐

家姐啲女都病曬
原本仲諗住我唔洗返工可以幫手湊
可能係佢地傳染比我

抖多啲

星期六收工落勁大雨
搞到我對涼鞋濕鳩哂
嗡住返屋企
返到屋洗撚咗

一定勁臭

我哋個煩西大阿姐終於走啦
嚟咗個新男人
聽聞個男人無事唔理我地 有事就幫個啲

襪都除埋
對鞋水浸咁
洗完好似有啲味

ya~

曬下佢

聽朝曬下先襯好天

直曬會甩鞋底

食咩好?
完全唔想食野